岩先聽到兩條毒撚討論住hell問題

：唉 hall有乜好住丫 我最唔鍾意留喺學校
點解呀
：鍾意留喺學校個d都唔係讀書既 同佢地住埋同一間房仲慘 我溫書佢就打機 我訓教佢又嘈生哂
：佢地留喺學校咪又係搞活動搞呢搞路 邊係鍾意讀書
：咁又係 ... 分到呢d人一間房真係慘 不過我都想住下

陣酸味勁到忍唔住笑出聲
鄧佢地可憐 讀到大學都仲係死讀書

人地入大學想努力讀書唔得？你理得人
利申 住hall

唔係唔俾你讀 但酸鳩d冇你咁努力既人就好肉酸囉

本身睇標題係想入黎睇吓咩叫住hell

住hell? 咩黎嫁

住hell會唔會好熱？

what the hell?